小花好慘

成隊巴塞迫害佢 一人球隊

嬲豬

小花 食泥啦屌

一睇就知是9527